大家覺得22套MCU 電影中邊套最好同最差？

我先

最好： CA3

最差：Thor 2

CA2
Thor2

最好： Endgame
最差：Thor1 & 2

個人 就 ca2
avenger 就 A2.5
冧死fans 就 A4

全部都係羅素

最好: infinity war
最差: thor 2

最好:avg3
最差:spiderman / thor 1

唔記得講最差

ironman3 vs Thor 2

揀唔到

最好 endgame
最差 hulk

最好 CA3
最差 Hulk

最好：thor3
最差：thor2

CA2 best
BP worst

黑豹

最好 Avg3

最差 Hulk

加推最有回億 Iron Man 1

Ca3
黑豹 hulk cm

一樣
CA2 真係百看不厭
打鬥場面唔洗特技 全部埋身肉博

endgame
Infinity war gotg12

雷神真係好難輸

唔計ENDGAME 21套 不停比你2揀1去幫你排你心目中1至21名

套套都差

best: infinity war
worst: thor2

最好：avg3
最差：im3 thor2

Thor 2
Gotg12
Im3
A4
Sw
Dc
Ds
Ca
At
Bo

Best: Avg 4
Worst: CA (吹到上天既閒角）

最差 Hulk thor1,2

最差係黑豹

Russo bros嗰幾套，神級導演

如果兩套感覺差唔多咁好睇，潛意識會揀咗重刷少d個套

最差一定係Thor2

呢個掂

Iron Man 2
Iron Man
Captain America: Civil War
Captain America: The Winter Soldier
Thor: Ragnarok
Guardians of the Galaxy Vol. 2
Avengers: Infinity War
Iron Man 3
Ant-Man
Spider-Man: Homecoming
Guardians of the Galaxy
Ant-Man and the Wasp
The Avengers
Doctor Strange
Avengers: Age of Ultron
Captain Marvel
Captain America: The First Avenger
Black Panther
Thor: The Dark World
Thor
The Incredible Hulk

Thor 3
Hulk

計我話復3復4都係第一名，第二三名係美國隊長2，第三名係英雄內戰

Avengers: Infinity War
Captain America: Civil War
Captain America: The Winter Soldier
Thor: Ragnarok
Iron Man
Avengers: Age of Ultron
Guardians of the Galaxy
The Avengers
Guardians of the Galaxy Vol. 2
Ant-Man
The Incredible Hulk
Iron Man 2
Spider-Man: Homecoming
Ant-Man and the Wasp
Iron Man 3
Black Panther
Doctor Strange
Captain America: The First Avenger
Captain Marvel
Thor
Thor: The Dark World

最好civil war (次選Ironman 1)
最差 Thor 2

最好：No
最差：All

Logan

最好:內戰
最差:avg2

Captain America: The Winter Soldier
Captain America: Civil War
Avengers: Infinity War
The Avengers
Doctor Strange
Thor: Ragnarok
Guardians of the Galaxy Vol. 2
Avengers: Age of Ultron
Black Panther
Guardians of the Galaxy
Spider-Man: Homecoming
Ant-Man and the Wasp
Ant-Man
Captain America: The First Avenger
Iron Man 2
Thor
Iron Man 3
Iron Man
Captain Marvel
The Incredible Hulk
Thor: The Dark World

：CA2 AM1
：Thor12

點解會話im3 差
係im2 面前，im3 上神台啦

im3結局on9

thor 2真係好撚悶
最尾靠果幾枝野 加個收音機亂咁鈕
傳走哂d人，無撚聊

Captain America: The Winter Soldier
Guardians of the Galaxy Vol. 2
Thor: Ragnarok
Captain America: Civil War
Guardians of the Galaxy
Avengers: Infinity War
The Avengers
Captain America: The First Avenger
Iron Man
Doctor Strange
Thor: The Dark World
Spider-Man: Homecoming
Avengers: Age of Ultron
Ant-Man and the Wasp
Iron Man 2
Ant-Man
Iron Man 3
Captain Marvel
Thor
Black Panther
The Incredible Hulk

最好：Iron man 1
最差：Captain Marvel

1. CA3
2. AVG4
3. AVG3/CA2
4. AVG
5. THOR3
6. IM1
7. ANTMAN1
下面嗰啲就無所謂啦

好: CA1/2
垃圾: thor2/galaxy 2

Best: Iron Man
Worst: Day of Ultron

best thor 3
worst thor 2

thor2真係垃圾
後半段都唔知做乜撚嘢

最好 Thor 3 /iw
差 bp

最好 ca2
最差 cm

endgame the best
civil war very good
iw good
ca1 bad

最好CA2
最差 avg 2

個陣預RDJ走但之後有轉機，個結局當黑歷史

雷神係唯一一套個奸角男配搶戲過主角

最好:CA2 因為有最撚型嘅bucky同最正打鬥

最差:Thor 2 唔駛解釋啦
情意結:Avg1,CA3,IW, End Game

到而家都唔明點解CA3可以上神台
個人就最好睇就CA2 最差就Thor2
大集合最好睇就係IW

batman

最好 ca3
最差 hulk

thor 2 喺戲院同fd睇到屌屌聲

好過啲咩nolan

有冇人最好係gotg2

gotg1>gotg2

gotg

black panther

未睇endgame
暫時覺得最好：ca2/3
最差：黑豹/cm

Captain America: Civil War
Avengers: Infinity War
Captain America: The Winter Soldier
Thor
Captain America: The First Avenger
Iron Man 3
Guardians of the Galaxy Vol. 2
Spider-Man: Homecoming
Guardians of the Galaxy
Thor: Ragnarok
Ant-Man and the Wasp
Iron Man
Ant-Man
Doctor Strange
Iron Man 2
Avengers: Age of Ultron
The Avengers
The Incredible Hulk
Thor: The Dark World
Captain Marvel
Black Panther

gotg2有勇度加成

整體就gotg1好啲

重有 baby groot
好難揀

Thor2入坑情何以堪 不過往好果邊睇就係由最差果套開始所以之後睇每套都覺得眉清目秀

Avengers: Infinity War
Captain America: Civil War
The Avengers
Captain America: The Winter Soldier
Guardians of the Galaxy
Thor: Ragnarok
Doctor Strange
Guardians of the Galaxy Vol. 2
Iron Man
Spider-Man: Homecoming
Captain America: The First Avenger
Ant-Man
Iron Man 3
Avengers: Age of Ultron
Thor
Captain Marvel
Ant-Man and the Wasp
Black Panther
Iron Man 2
Thor: The Dark World
The Incredible Hulk

Avengers: Infinity War
Iron Man 2
Captain America: Civil War
Iron Man
Iron Man 3
Spider-Man: Homecoming
Avengers: Age of Ultron
Black Panther
The Avengers
Ant-Man and the Wasp
Ant-Man
Captain America: The Winter Soldier
Guardians of the Galaxy Vol. 2
Thor: Ragnarok
Doctor Strange
Guardians of the Galaxy
Captain Marvel
Thor: The Dark World
Captain America: The First Avenger
Thor
The Incredible Hulk

Thor3 同2 天同地比
換個導演即刻上到神台

Cm 真係垃圾

最好: GOTA
最差: THOR2

其實captain marvel唔應該係咁頭
應該中游先岩 只不過因爲最近睇所以印象比較深刻

我係睇完Thor2再去補返前面MCU既電影
唔記得講 大家講到Thor2咁差都係覺得黑豹更垃圾 雖然角色ok但D劇情

btw我既第一同第二位係 Thor3同IW

MCU Films - Result

Captain America: The Winter Soldier
Iron Man
Avengers: Infinity War
Captain America: Civil War
Iron Man 3
Iron Man 2
Thor: Ragnarok
Guardians of the Galaxy Vol. 2
Doctor Strange
Ant-Man
The Avengers
Spider-Man: Homecoming
Guardians of the Galaxy
Captain America: The First Avenger
Ant-Man and the Wasp
Avengers: Age of Ultron
Thor
Black Panther
Captain Marvel
Thor: The Dark World
The Incredible Hulk

巴打你好明顯係針對某啲角色

其實係
最愛兩個captain

冇乜人提dr strange，個人覺得未必係最好睇但個人電影算係唔錯，d畫面拍得好撚靚

自己加埋ENDGAME

1) Avengers: Infinity War
2) Avengers: Endgame
3) Captain America: Civil War
Guardians of the Galaxy
Thor: Ragnarok
Captain America: The Winter Soldier
Guardians of the Galaxy Vol. 2
Iron Man
Ant-Man and the Wasp
Doctor Strange
The Avengers
Avengers: Age of Ultron
Black Panther
Spider-Man: Homecoming
Captain Marvel
Ant-Man
Iron Man 2
Captain America: The First Avenger
Iron Man 3
Thor
Thor: The Dark World
The Incredible Hulk

cm排第1
蟻2高過蟻1
gtog排包尾
iron man 2高過1
一係曲線一係on9仔
亂鳩咁嚟

Gotg12都悶

IW同End Game 應該當上半part同下半part咁睇
所以係最好

最好就無限之戰
最差只能講蟻俠2 因爲比較近期仲記得講咩
垃圾到睇完屌左出聲 咁又一舊水

我覺得thor 1唔差
劇情冇驚喜但夠傳統 有笑位有感動位角色有成長

但thor 2真係全集悶場 你問我真係唔記得演過咩
淨係記得 影后跟咗thor上asgard loki坐監 死老母 天線得得b敵人 (唔知有冇記錯)
但串唔翻起呢啲片段做一個故仔
雖然係咁我都冇意慾再翻睇一次
因為我記得當時睇完第一個感想就係好撚悶

雖然好多人覺得thor trilogy比唔起im同ca
但thor真係好好J
thor 3買埋碟睇超過十次 係我翻睇最多嘅marval電影
好期待有thor 4

I like ca1

Dr strange 好中遊

啱啱尾段有啲亂做 依家認真做咗一次

Avengers: Infinity War
Guardians of the Galaxy
Guardians of the Galaxy Vol. 2
Thor: Ragnarok
Captain America: Civil War
Ant-Man and the Wasp
Captain America: The Winter Soldier
Captain America: The First Avenger
Iron Man 3
The Avengers
Iron Man
Ant-Man
Iron Man 2
Spider-Man: Homecoming
Captain Marvel
Avengers: Age of Ultron
Thor
Thor: The Dark World
Doctor Strange
Black Panther
The Incredible Hulk

其實蟻俠我無睇過

Guardians of the Galaxy
Avengers: Infinity War
Doctor Strange
Iron Man
The Avengers
Captain America: The First Avenger
Ant-Man
Iron Man 3
Captain America: Civil War
Thor: Ragnarok
Guardians of the Galaxy Vol. 2
Ant-Man and the Wasp
Thor
Black Panther
Captain America: The Winter Soldier
Spider-Man: Homecoming
The Incredible Hulk
Iron Man 2
Captain Marvel
Avengers: Age of Ultron
Thor: The Dark World

Gotg實在太深刻
好少戲會主動睇過2次

好難有戲差得過CM

套戲無高潮無驚奇無笑位

女主角無吸引力

作為avg3 同 avg4 中間既戲，套戲對avg劇情近乎無關，cm喺avg4亦只係超級大配角，成個角色可有可無

咁多套係 Hulk 未睇過

MCU Films - Result

Avengers: Infinity War
Captain America: The Winter Soldier
Iron Man
The Avengers
Captain America: Civil War
Thor: Ragnarok
Guardians of the Galaxy Vol. 2
Guardians of the Galaxy
Ant-Man and the Wasp
Ant-Man
Iron Man 3
Avengers: Age of Ultron
Iron Man 2
Spider-Man: Homecoming
Thor
Captain America: The First Avenger
Doctor Strange
Thor: The Dark World
Captain Marvel
Black Panther

我都好期待
劇透收

有劇透注意

真係CA2令我入坑

hulk是沒有用的

最垃圾一撚定係captain marvel
Ca1尾二
果時ca2個驚喜程度係癡左線，美隊完全係谷底反彈
Thor3都係，風格轉左後吸引好多

好坦白講睇Thor 2 Loki被監禁果幕真係好正 直接導致我入坑既原因

屌.答50題先出到個排名,不如自己排好過

個人最愛: Guardian1/2, Antman1, Dr Strange, Avengers 3/4

客觀電影制作: Guardian1, CA2/3, Avengers 3 (Russo)

最易入口輕鬆小品: Antman, Sipderman

最有記念價值: Ironman1, Avengers!!

睇得最爽: Avengers123, IM123, CA23,

因為有CA2同3 睇返CA1你就會覺得好睇返

淨係講最差：captain marvel,雷神1&2

我入嚟係睇你班友有冇劇透再report你地

Captain America: Civil War
Avengers: Infinity War
The Avengers
Captain America: The Winter Soldier
Thor: Ragnarok
Iron Man
Guardians of the Galaxy
Guardians of the Galaxy Vol. 2
Spider-Man: Homecoming
Doctor Strange
Avengers: Age of Ultron
Captain America: The First Avenger
Black Panther
Ant-Man
Iron Man 2
Iron Man 3
Thor: The Dark World
Captain Marvel
Ant-Man and the Wasp
Thor
The Incredible Hulk

Hulk我仲未下到決心睇
其他小極都最少睇過3次

原來我內心覺得DS最好睇

Avengers: Infinity War
Captain America: Civil War
Doctor Strange
Thor: Ragnarok
Captain America: The Winter Soldier
Iron Man
The Avengers
Guardians of the Galaxy Vol. 2
Spider-Man: Homecoming
Guardians of the Galaxy
Captain America: The First Avenger
Avengers: Age of Ultron
Ant-Man
Ant-Man and the Wasp
Black Panther
Thor
Thor: The Dark World
Captain Marvel
Iron Man 2
Iron Man 3
The Incredible Hulk

GOTG2，Thor3
Thor2

最好：ironman 1
最差：絕大部分

Avengers: Infinity War
Captain America: The Winter Soldier
Captain America: Civil War
Captain America: The First Avenger
The Avengers
Avengers: Age of Ultron
Iron Man
Iron Man 3
Iron Man 2
Spider-Man: Homecoming
Thor: Ragnarok
Thor
Guardians of the Galaxy
Thor: The Dark World
Guardians of the Galaxy Vol. 2
Doctor Strange
Captain Marvel
Ant-Man and the Wasp
Ant-Man
Black Panther
The Incredible Hulk

美國隊長 世界第一
Star Spangled Man With A Plan🇺🇸

thor 成個系列都好撚差

MCU Films - Result
Avengers: Infinity War
1 Captain America: Civil War
2 Captain America: The Winter Soldier
。
。
。
3 Thor: The Dark World
4 Thor
都準

Im1

1. Captain America: The Winter Soldier
2. Captain America: Civil War
3. Iron Man
4. Avengers: Infinity War
5. Avengers: Endgame
6. Guardians of the Galaxy
7. Avengers
8. Black Panther
9. Ant-man
10. Spider-Man: Homecoming
11. Thor: Ragnarok
12. Doctor Strange
13. Captain America: The First Avenger
14. Giardians of the Galaxy 2
15. Iron Man 3
16. Avengers: Age of Ultron
17. Captain Marvel
18. Ant-Man and the Wasp
19. Iron Man 2
20. Thor
21. The Incredible Hulk
22. Thor: The Dark World

Best: DS
Worst:BP

1.Avengers: Infinity War
2.Captain America: Civil War
3.Avengers: Age of Ultron
4.The Avengers
5.Spider-Man: Homecoming
6.Thor: Ragnarok
7.Black Panther
8.Guardians of the Galaxy
9.Captain America: The Winter Soldier
10.Guardians of the Galaxy Vol. 2
11.Iron Man 3
12.Ant-Man and the Wasp
13.Iron Man
14.Iron Man 2
15.Ant-Man
16.Doctor Strange
17.Captain America: The First Avenger
18.Thor
19.Thor: The Dark World
20.The Incredible Hulk
21.Captain Marvel

Im2 法庭果幕好正喎
Im3 見到不斷甩甲就燥燥地，同本身設定完全唔撚同

邊條垃圾負皮

打少左, 最差仲有CM

唔計AVG4住
Captain America: The Winter Soldier
Avengers: Infinity War
Captain America: Civil War
Thor: Ragnarok
Doctor Strange
Spider-Man: Homecoming
Iron Man
Ant-Man
Guardians of the Galaxy Vol. 2
Avengers: Age of Ultron
Ant-Man and the Wasp
The Avengers
Guardians of the Galaxy
Black Panther
Captain America: The First Avenger
Iron Man 3
Iron Man 2
Thor
Thor: The Dark World
Captain Marvel
The Incredible Hulk

最好 end game
唔洗再睇垃圾

最差
Every mcu movie
除左end game

最差竟然冇人講ca1, 差到我覺得似睇PowerPoint

Avengers: End Game
Avengers: Infinity War
Captain America: Civil War
Captain America: The Winter Soldier
The Avengers
Ant-Man
Captain America: The First Avenger
Doctor Strange
Thor: Ragnarok
Iron Man
Ant-Man and the Wasp
Guardians of the Galaxy
Spider-Man: Homecoming
Guardians of the Galaxy Vol. 2
Black Panther
Iron Man 3
Avengers: Age of Ultron
Thor
The Incredible Hulk
Captain Marvel
Iron Man 2
Thor: The Dark World

你唔識串d 名？

nigga 俠一定最差
睇到一半已經唔想睇

諗起真係好好笑
嗰個垃圾超立方話黑豹係最好

Avengers: End Game
Avengers: Infinity War
Captain America: Civil War
Captain America: The Winter Soldier
The Avengers
Doctor Strange
Spider-Man: Homecoming
Black Panther
Iron Man
Captain Marvel
Thor: Ragnarok
Guardians of the Galaxy
Guardians of the Galaxy Vol. 2
Iron Man 3
Avengers: Age of Ultron
Ant-Man
Ant-Man and the Wasp
Captain America: The First Avenger
Iron Man 2
Thor
Thor: The Dark World
The Incredible Hulk

不如講下黑豹差係邊？

打鬥差 場景設計差 劇情一般 仲要數？

學到野

乜都唔講一句學到嘢係點

黑豹唯一係我睇到 一半想走既

美隊2 太正

唔計既我自己鍾意 蟻俠 奇異博士

有新鮮感

咪認同你囉 仲想點